[英雄漫]一拳超人vs英雄學院

一拳
英雄學院
兩套都係講英雄
邊套好睇d?

點解要咁對我英

英雄好似唔多人睇

冇睇漫畫英雄、暫時感覺一拳好dd

一拳超人：成套野就係講一個光頭痴線佬一拳ko人
英雄學院：講一個廢青百屌成材嘅故事

一拳超人=爽，好笑
英雄學院=勵志

定位根本唔同一拳因為主角太屈機所以配角描寫多 我英同普通王道漫差唔多 睇主角由廢練到勁 可比性無乜